#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TourneyMaker 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: d1kolesnikov@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-28 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-28 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language-Name: Китайский\n"

msgid "A new password has been sent to your email."
msgstr "新密码已发送到您的电子邮箱。"

msgid "A user with this email already exists."
msgstr "已存在使用此电子邮件的用户。"

msgid "Actions"
msgstr "行动"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

msgid "Create Match"
msgstr "创建匹配"

msgid "Create Tournament Bracket"
msgstr "创建锦标赛分组"

msgid "Create Tournament"
msgstr "创建锦标赛"

msgid "Delete all participants"
msgstr "删除所有参与者"

msgid "Delete tournament"
msgstr "删除比赛"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Description"
msgstr "说明"

msgid "Double Elimination Bracket"
msgstr "双败淘汰赛"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Error sending email: %(error)s"
msgstr "发送电子邮件时出错：%(error)s"

msgid "Expected time of the tournament:"
msgstr "预计比赛时间："

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "How long does one match take (in minutes)?"
msgstr "一场比赛需要多长时间（分钟）？"

msgid "Invalid email or password."
msgstr "电子邮件或密码无效。"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "List of Participants"
msgstr "与会者名单"

msgid "List of tournaments"
msgstr "赛事列表"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Match successfully created!"
msgstr "匹配成功创建！"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "No user found with this email."
msgstr "未找到使用此电子邮件的用户。"

msgid "Number of participants:"
msgstr "参与人数"

msgid "Participant 1"
msgstr "参与者 1"

msgid "Participant 2"
msgstr "参与者 2"

msgid "Participant Registration"
msgstr "与会者注册"

msgid "Participant successfully registered!"
msgstr "参与者成功注册！"

msgid "Participants (each on a new line)"
msgstr "参与者（各在一行中）"

msgid "Participants in a match must be different."
msgstr "比赛参与者必须不同。"

msgid "passed to the next stage automatically"
msgstr "自动进入下一阶段"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Proceed to next stage"
msgstr "进入下一阶段"

msgid "Recover Password"
msgstr "恢复密码"

msgid "Register Participant"
msgstr "注册参与者"

msgid "Register User"
msgstr "注册用户"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Select tournament type:"
msgstr "选择锦标赛类型："

msgid "Select winner"
msgstr "选择获胜者"

msgid "Single Elimination Bracket"
msgstr "单败淘汰赛"

msgid "Stage 0 (Play-in)"
msgstr "第 0 阶段（上场比赛）"

msgid "Stage"
msgstr "舞台"

msgid "The tournament is over! Winner"
msgstr "比赛结束优胜者"

msgid "Tournament Bracket"
msgstr "锦标赛赛程"

msgid "Tournament Description"
msgstr "赛事介绍"

msgid "Tournament Details"
msgstr "比赛详情"

msgid "Tournament Name"
msgstr "赛事名称"

msgid "Tournament"
msgstr "锦标赛"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "User Registration"
msgstr "用户注册"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "View bracket"
msgstr "查看支架"

msgid "vs"
msgstr ""

msgid "Welcome, %(username)s!"
msgstr "欢迎您，%(username)s！"

msgid "Winner determined"
msgstr "确定优胜者"

msgid "Winner"
msgstr "优胜者"

msgid "You have been logged out."
msgstr "您已退出登录。"

msgid "You have successfully registered!"
msgstr "您已成功注册！"
